全民健身, 咁既身形學人革命比狗笑

唔好話比狗笑比狗打, 我見到都想蝦你地
軟手軟腳, d狗著裝幾十KG都跑得快過你地, 反應又慢
有咩資格講革命, 光復香港
即刻做, 早午晚都做

食多D, 每星期做帶氧運動, 做有漫漫長路
改變唔係口講, 係要行動, 唔係出黎發下夢, 行下維園就改變到香港
先裝備自己, 有好身體先有好心理貿素, 仲睇? 即刻去做啦仆街, 共產黨同班狗笑緊你地啦

Freedom is not free
即刻郁手, 民主唔係免費
做果少少野就有民主? 傻闣, 拎磚都無力呀你地

推

咩自己香港自己救, 做個運動都唔肯
去集中營做苦工比人奴僕啦, 自由閪

幫手推, 係電腦同電話面前share個post
嬲嬲咁係無用, 即刻裝備自己

推！

有無高手講下點樣可以反制服

見幾次明明示威者同警察都係單對單

但比人制服左反抗唔到

tui

push

唔係話要你咩為別人
只係要你做好自己, 改變自己, 香港都變左, 唔會好似以前咁
所以舊時既你已經唔適合依刻, 快改變自己

係，唔好話要做d咩先
最少要保護到自己可以對抗到廢老

［海外戰線］英文文宣整合 同我post晒上Twitter ！！！

組團教學，帶領手足一齊健身衛港

練力量練身型練反應

我健唔健身都要分化？

依D好簡單, 自己上網youtube大把教學
每日花30分鐘, 香港就愈有希望

全民健身，對抗濫暴，始於今日

可以學下柔術。真高手打UFC 訓係度對手都唔敢過黎要等佢企返起身。當然係前題對方冇刀。有刀就要走得快，要練短跑。

元朗北角荃灣班社會垃圾都勤力, 付出過
起碼人地會去操拳, 練下身
班狗好勤力架, 放左工仲去跑步, 為咩呀? 就係打死你地

所有人要健身！就算唔練肌肉都要練肺活量

囚徒健身法

要民間保衛隊, 就需要強健既義士

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

點解要比班狗扮義士禁底比佢地拉
而唔係義士禁底班扮人既狗, 拉佢地

又話麻包袋又乜又物
唔大隻D 點成事呀

pish

有gym底可以接觸下奧舉
爆發力同關節靈活唔講得少

我同你講冇力量乜都假
練左先，上網大把片畀你睇點反制服自衛

你唔夠力人地手力都可能抗衡到你身體大半力量
點解人地跑得快過你，因為佢肌肉多
點解大力過你可以扑得咁痛咁暴力因為肌肉多

你冇肌肉你輸撚晒所有身體質素
一直都係靠人多，但人地身體質素好講緊可能1 個應付2-3 個都冇問題
受訓練勁嘅可以更多

可以做埋前深蹲
奧舉就少玩

我支持民間自衛隊

食多d 同做帶氧運動
你想個個變skinny fat?

跑步 練下心肺功能
走都走得快啲 無咁易比人捉到

收啦，發國難財，係度宣傳自己，夠疆出來隻揪

推全民健身

呢條友ig用中國國旗喎

即刻減肥

推 真係要操下

我上youtube 求奇搵既片
唔岩睇你自己search過，賣廣告就唔會自推

係狂解答問題

總之全民健身

起碼要練跑 走佬都快D

樓主I love u

推推推推

面壁

撐一早應該要

p

第一條片個師兄頸骨曲既？

講多次, 我上網search出黎
總之各有各方法, 點都要郁下
大家要健身健心

我開始左啦，唔想跑得慢過啲黑警
而家隔日跑步+食少左野

你夠大力撚有人制服到你咩

講到尾都係鬥力姐

理撚得佢，操fit嗰個係自己

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」 ［824機場］

已經做緊
光復香港，時代革命
612 721 811

有操過班黑社會一對一好難捉你，因為佢都有風險，會被人打返轉頭

所以你見佢地專捉女仔瘦仔

3 日肌肉3 日帶氧
帶氧不要做死人
肌肉都唔係

充足時間休息

請全民用twitter，手動轉hashtag
#boycottMulan #boycottChina #HongKongProtesters #WeAreHongKonger #StandWithHongKong #StandwithHK #FreedomHK #FreedomHongKong #FreeHongKong #FreeHK

自由唔係免費，大家都要付出努力

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

你係咪片中人

依個月大隻咗好多

睇咗幾十版都係廢話

力係其次 重點係啲人都係唔敢太用力還拖同推走人 因為主要都係驚如果你推班警 但最後都係走唔到既話即係你會變相多一項襲警
但最主要都係一樣野 如果你單對單既情況 最重要應該係唔好俾對方禁低 扯低你先 一有機會黎手推返開佢就跑 同埋一定要留意埋係仲係單對單情況下四面八方其實狗一定都衝返埋黎你到

推呀

true

因為好多抗爭者都係十零歲仲發育緊，瘦蜢蜢係好正常，無陰功

唔係! 講左幾次我search返黎
各有各方法, 唔岩睇覺得怪, 可以自己搵教學
你做左未呀? 快D做啦求下大家

學好基本先，本野係多廢話，但基本理論正確，我從來都建議新手完美地做到第六到七級才考慮做gym

操左好多年

民安自衞隊

如果有心得, 可以分享下
好多新手唔知點開始
多謝Ching

Lm

個個同我日日操! 要大隻奶粉我課金又點話!!

唔係點對得住6位烈士同受傷被補嘅各位!!

每日落街跑兩圈都好丫！！

依D youtube我自己搵返黎
各位有心, 其實落街公園都做得到
或者夜晚去運動場跑步, 其實好多人做, 唔洗怕羞
仲有仔睇, 有女睇, 做個健康黃絲, 唔係黃屍

幫推

又瘦又靚又健康仲可以保護到香港
近排小弟都努力做運動中

Pish

點解大家要認定健身一定要係去gym room先健身?
我諗樓主唔係想表達要去gym room先叫健身
出親黎個個唔打得都算 仲要唔睇得
你試諗下一班大隻佬係你前面 你自己都唔敢郁佢啦
啲狗衝埋黎 佢都唔夠單拖衝你一個啦

講咁多都係廢話 你唔想出街既 自己有恆心啲係屋企每日做掌上壓 sit up 開個youtube 睇hiit 練返個心肺
再升lv 落街跑運動場 游水
個身體係你架 做完運動人地拎唔走你啲野架

由6月開始講咁耐 武力又唔夠班狗黎 咁可唔可以係機動性落小小心機?

我冇賣任何廣告 自己死上youtube 大撚把教學片 dllm

光復香港 時代革命 唔撚淨係口號呀仆街
自己都唔撚變 醒啦香港人 你地已經係軍人既一部分

若大家開始時做唔到pull up

大家可以做下負重同hiit之後再試pull up

買個可調重量啞鈴50lbs一邊，一對共100lbs,對初學者已經好夠

hiit練短跑衝刺，防止班黑社會亂捉人

再進諧可學柔術（逃走用）泰拳西洋拳

唔練大隻都跑下步練體能丫

仲可以訓練意志力呀
冇咁容易散播失敗主義
與其咁得閒喺度睇大波IG
嗱嗱聲去做掌上壓？啦屌你
五大訴求 缺一不可！

一來冇錢食咁多野
二來又返工 返到屋企都10點 第二朝7點又出門口

1.錢買gear洗得7788
2.康記唔係話報就有
完

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！

唔係重訓其實好打極有限

Push

全民尚武

1. 屋企做sit up 掌上壓 針對性訓練
2. 落街跑步 落街做以上運動
完

落公園做啦!

咁你上連登係度覆啲垃圾reply 唔洗打都知你有限

短期內請組隊
人地有受訓練
兩個人四隻手就會贏
利用自己長處
長遠請鍛練身體

其實G瘋大隻左咁多，點解唔帶領健身

但UFC係1 on 1
再高手都好 群抽你一落地就gg啦 幾個跌上黎你點走

大隻就打得咩
又冇練抗打
又冇練長跑
走又走唔到 反抗又唔識反

係練就練神打，六壬茅山之類

運動救港

當你講話唔想做既原因 籍口既時候 永遠大過你去做既理由
人係有惰性 會怕辛苦 而家唔係最辛苦呀
當呢場仗輸撚咗既時候 你係要辛苦埋你成個人生呀on9

睇下人地呀, 出盡力練黎打死你地
你唔係輸比班狗扮人呀麻?

推薦男嘅手足健力(做machine要1-5下就力竭)，咁就可以反制伏、傷狗
千祈唔好“健美”(8-12下力竭)，冇撚用，睇得唔用得

agree.

有肌肉先大力我認同
但班仆街扑得爽主要係因為知道無後果
佢扑你就奉旨 你還拖就襲警
你試下話還拖無後果 聽日全港警犬死撚嘥啦

你叫啲新手一嚟就low rep

好，收到。

lm

你班炒牛熊既傻賭仔, 最中意懶有學識
日日失敗主義, 今日輸左錢未呀?
去健身介賭啦

自學都ok
做好mobility test先做bar就無咁易傷
利申 新手自學

明明去gym房成撚日都見到啲大隻佬操野 出街又見到佢地著件緊身衫串串共咁 但出親去發夢就全部都瘦撚
到底班gym房大隻佬去撚晒邊係咪全部都係藍絲

推
健身健心

我當初都係做左1個月適應動作就直接健力

冇錯 力量 體能係一切嘅前提
有時間可以學MMA之類 實戰用嘅格鬥技做補充

睇少啲葉問 唔好睇咁多啲國術撚FF
望下徐曉冬點樣秒殺啲國術撚
現實唔會有咁多時間比你諗埋咩借力打力以柔克剛

你制服人又好 反抗又好
冇力量冇體能根本乜都做唔到

做重訓 多食蛋白質(起碼1.5g Per 你體重每Kg) 練短跑(衝刺)

唔該去睇下台灣館長

仲有要練埋腳，會增加睪丸酮

清水健都叫人要做深蹲，做深蹲，睪酮上升，手臂會更粗

全港最大裝備店都有d平既健身彈力帶
配合徒手健身既動作/公園器械
再簡單如跑下步升下跑速
最重要係食多d蛋白質飲多d水
香港人普遍飲食習慣缺少蛋白質
唔可以衰俾d黑狗睇

加埋重訓當然好啦
但絲打鐘意留係屋企
都係HITT + PULL UP BAR +KETTLE BELL 賣、
巴打們唔想落街的話 掌上壓係個好開始呀！
再唔係開始街頭健身啦
送上Then X 片段！

練肌肉冇撚用 武力唔對等
拎枝槍對住阿諾 佢咪又係跑 唔通拗斷枝槍咩
做完重訓又攰 又會有doms 仲酸緊點跑 行路都腳軟啦
跑步練氣算數啦 太遲練反而係拔苖助長

利申gym撚非割蓆 不服來辯

我20歲打泰拳打到而家唔洗你教啦傻仔
想同你講做GYM對革命完全冇咩用
係有好過冇既
你打拳再叻,deadlift 200kg都打唔贏幾個有裝既警犬啦
少D對住塊鏡打J
俾心機練下氣,練下跑好過
你又冇武器又冇防具,打條撚咩
接受現實啦

練力量連帶氧都會上升
以前我10K 係一個鐘
練肌肉少長跑，後尾落到50 內

做運動唔係要黎練打交
係練你既力量同反應
定還是呢個post入面全部都係冷氣軍師

I'm in

有人帶嘅話直接去做GYM房好過
起碼動力大好多冇咁悶

都話學神打頂刀，頂火一流

D警犬會因為你大隻驚你?
人地有槍有棍啊
唔係散播失敗主義,但做GYM一定唔係岩既方向

幾時分化 鼓勵你健身都話分化
唔好上哂腦得唔得

Twitter
#HongKong #HongKongProtest
#Chinazi
#Feminism
#BoycottMulan

之前都有睇巴打D片

叫人健身
即係分化健身同唔健身嘅人啦

係，反應、自信同逃走，唔做開運動真係跨欄都驚

即刻練跑

死返去賭錢啦, 準備又比人夾
慢慢返工對沖, 香港就係有你D失敗主義既人, 日日唱衰
咩都唔得, 咁你又去賭錢? 你都唔死一世窮架啦

Don’t skip leg day

做GYM / 做運動可以提升一個人身理+心理質素, 反應更靈敏同增加抗壓能力, 唔打得都起碼跑得呀, 唔好比自己咁多藉口

仲著緊u記細碼嘅快啲操到着中碼

學神打刀都唔怕怕棍？

掌上壓 引體上升 深蹲，做哩三樣強生健體，最緊要肯開始做。最好做埋hiit同核心訓練。

利申：只係一有做徒手訓練既藍波撚

都唔係完全錯嘅，我見好多遊行人仕實在太瘦，手無縛雞之力，成個女仔咁但full gear.睇見都驚

我其實想知樓主有冇摸過啞鈴

不嬲讚成練跑練氣
練身型就真係戇鳩
樓主健身教練開唔到班上黎R撈?

岩

日日唔夠訓 行步路都暈低咁劑
我覺得訓教休息最難搞一無精神就操唔到

.

推!!!!

廢話 鬼唔知咩
宜家有人同你講練肌肉可以擋子彈?就
講到好似練好啲體能會害左你咁

講咁多廢話又冇實際建議
定係你做軍火商 可以走私軍火比前線呀?

樓主開唔到班就嬲嬲豬咒埋我輸錢

如果你企返對家到諗下, 如果做犬, 我望住前排一堆排骨仔, 衝同打都落力啲, 但相反如果對面個個大隻仔, 都會淆一淆會唔會比人反CUP, 呢啲對心理一定有影響

全民運動

真，軍人係紀律第一

#140
#164

醫下你隻盲眼先,thanks

又係d健身狗

係囉可咁撚易練到睇得出大隻呀

我當樓主講得岩
我唔多健身都知身型力量係長時間浸出黎
你操兩個月唔會由細碼變大碼架師兄
你估你大力水手咩

學生冇錢去做尖同買奶粉食

舉埋D濕鳩建議俾人challenge就屌人失敗主義,都戇撚柒鳩

睇你舊post都知你咩人
無自信, 剩識吹水同幻想, 錢都唔多
你咁中意賭, 不如拎D錢去買下書, 裝備下自己, 增加學識
靠運氣係無用, 係人地控制既遊戲入面係賺唔到錢, 只係肥羊咁比人收割
做人要靠實力, 你實明我講乜, 不過我諗你唔會認我講中
今晚訓覺zip高枕頭自己慢慢諗

其實真係要練力 力量弱你幾有技巧都無用

好撚威啊
人生導師

樓主講得到點樣兩個月由發育緊既瘦撚學生變有身型大隻仔未?

算啦，遲到好過無到，大家同一條船唔好分化

我地都係唔想班義仕俾班黑社會捉入去暗角打獲，要貼錢健身就免喇

今日單黑社會偷打阿伯事件真係人神共憤

唔好成個小學生咁, 你咁幼稚, 比女飛都好正常

唔夠人講就人身攻擊,好撚肉酸

只可以話, 你唔去試唔去練就一定睇唔出

練跑同做Gym兩者根本冇衝突
同時做唔得嘅

明明人地重點講緊練體能
你見到個標題有身形就衝出黎駁唔知乜柒
講埋哂啲廢話
定真係比人講中左 你成隻四眼雞丁咁呀

醫下個腦先 Thanks

條友仲係到搞分化

doms咪係反效果點跑呀

有無高手講下點先可以跑快啲同埋唔好跑兩步就喘

上面話可以一齊做wor
做完LEG DAY上落樓梯都要搵野扶
仲話練跑
笑死

I think they don't even lift

做重訓！！！！！！

唔好齋操肌 一定要做帶氧運動 如果唔係得個睇字

咁多日唔跑係要揀leg day之後先跑

真係要驗下腦啦師兄

班學生哥食飯都未有錢

依家叫你操到健美選手咁咩正常做完GYM/運動兩日都recover喇

屌 其實練肌力根本係人類必需既活動黎

都市人運動量完全不足 體能退化 已經唔好話發夢有機會要救人果D 同班狗賽跑都要力量啦 唔明做gym (重訓) 自強點解都會有人judge

真係要靠跑多d同戒煙
由今日開始收工落街跑少少都好
攰到跑唔攰都散下步
抗爭都堅持到 跑下步好濕碎啫

跑步增加既大部分會係耐力型肌肉 係抗爭上我覺得力量都好緊要

重訓係必需的

問題係 宜家先開始你想要咩成效?未有成效就先被doms害死啦

呢個真

LEG DAY你一星期起碼做一次,岩岩學起係碼痛5-6日
點練跑? 定係求其蹲底起身當做左LEG DAY啊白痴仔

上次機場如果搶棍位朋友有操開,個白衫應該TKO

其實係香港人缺乏運動得太耐
跑開步都知 真係好少30樓下既落街跑
其實習慣左真係無乜嘢架
不如今晚一齊試下落去跑下啦

其實leg day唔好個個星期越做越重係可以唔腳痛跑得到，你成年做同一個重量，唔不斷增肌其實ok

好多前線發夢者好多無乜運動，估計無負重深蹲都會腳痛

依加先抗爭有咩用, 未做都比中共打死
會失敗, 有代價, 不了

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

今晚即刻練跑練體能

無食煙
跑咗幾次，覺得自己好廢

真係講出黎笑大人個口

用特登揀Leg day之後去跑步黎做論點駁人講到好似兩者對立咁

同埋正常智力嘅人都唔會聽日上街 今日操撚到爆肺啦

比返少少質素 用下腦先出聲啦

邊個小朋友要奶粉,家長會俾你~!
講真,奶粉仲平過老麥

咁係話一步要變條頓武士
但起碼由村民變民兵先吖
唔打得都企得走得吖嘛

你都on9 有得咁比較?
sales狗#139駁唔到?

姐係點，做掌上壓先？

你E+知道長仗打幾耐？ 咩叫宜家先開始 你唔開始就永遠都唔洗開始

又係唔係日日發夢呀 平日放工係咪時間呀 DOMS唔會散咩 重訓融入生活係一個習慣 開頭一定係難

再者 我屌你老母出街會有人行埋黎同你傾計再斬鳩你 提升自己力量係咪有更大機會保護到自己/ 身邊人呀

真係要靠練
我初頭落街跑俾大媽放星tim

推介畀大家睇：深黃健身page 健身的事
重有深黃健身channel kofgym

可能樓主講緊1set bodyweight squat叫做健身

OK去番之前個問題,你每個星期做同一重量,可以練跑,咁大隻呢,身型呢?
點解唔全部練跑?

椎

因為跑步係得自身體重 對力量刺激嚴重唔夠 完

全民健身

冇錯,我根本就想帶出既意思就係去抗爭,有氣跑得郁已經夠
身型真係做多左

係wo 練肌肉可以練到空手入白刃

813機場比狗推跌個女仔身邊全部人都係咁諗既話 佢已經比人拉撚左 屌你老母

各有各方法
總之郁下對大家點都好
721 811

可能你無去過現場，我見好多真係好撚un，係書生文青型，俾班黑社會一撲埋來即bye bye，跑當然要練,但起碼增下磅，我又無理由叫人增肥唔增肌

唔好咁撚極端啦

淨係練上身係咪可以避免生唔高

咪撚分化

不過大家一時三刻未練到大隻同狗打

最起碼都要練跑
記者孭住一身裝備都跑得快過畜龍
連登巴絲唔係做唔到下話

PUSH

有好身體先有好心理貿素

仲有，如果落地人哋再攞刀仔出嚟就麻煩

鬧教唔代表分化 E+係有手足覺得無需要提升自身力量

cls明明健身係一件正常嘅事都要比人屌 更何況無人知幾時會完結 力同氣都需要

我減緊肥了，目標練大隻，頂唔順黑警

咁不如你答我 比人斬 你可以點
打拳頭交就有用

你雙腿殘廢啱啱康復就比人帶去瘋狂操爆對腳?
宜家有人叫你好似啲比賽選手咁操到爆肺?

用下腦啦 咩叫循序漸進呀

係人都知有Doms 但應該真係得你同上面個師兄會咁醒目 特登Leg day後練跑/遊行

用返正常少少嘅安排黎討論啦
吓吓用啲無腦安排黎反駁冇意思

我地唯一有著數就係我地唔使拎住幾十KG GEAR同人跑
點解仲要練身型而唔係全程練跑
有條友又話咩可以一齊做,鬼唔知老母係女人咩
我星期一MMA星期2跑步星期3操上身星期4泰拳星期5 BJJ星期6 LEG DAY都可以架
日日都會放工,唔會冇時間
但我地本身都有生活要過,最好梗係影響本身生活得最少又最有效
唔練跑仲有咩option?

我doms平均都要3-4日先叫散曬
你叫啲新手頂3日doms?
想冇doms都得嘅low intensity low volume囉 低成效高成本囉
Do you even lift bro

咁假設你比人劈左隻手一下 廢撚左 你估你另一隻手推開佢 大力可唔可以更有效逃離比佢再劈落去既危境？

又或者你同屋企人經過 佢地突然比人斬 你更強壯會唔會更大機率推開佢？

排骨仔快啲練!

係呀推開佢啊呀 講就容易

唉屌 你都無答過我問題剩係針住個例子 我不討論了

要考試
你就明明有notes溫
但死都要成本書睇
人地同你講溫notes咪得,最有效
你就屌人如果考試出本書既野咁點
但現實係你冇時間,睇哂成本書要好耐啊嗎
班人就屌我地分化,話睇書同睇notes咪一樣
屌,咁而家係咪應該對症下藥合左格先啊,聽日考試啦大佬

本身都有做開
但係69開始就無時間做

本身有食粉添
結果依兩個月體重倒扣

事實你真係唔知呀媽係女人 講到兩者係對立咁
都係個句 唔好自己作埋啲On9編排就當係理據反駁人

亦都係個句 樓主內文個重點明明係講緊體能
都唔知你做乜柒見到標題有身形呢兩個字就咁敏感 係到無限放大

巴打好正

你掌上壓同引體練到跑需要既腳力同氣?

食多啲蛋白質
做下掌上壓

最神奇係明明樓主都有提到做帶氧運動

條友真係唔知衝出黎做乜柒

咩叫放星

各有各做免傷和氣 低級冷氣軍師如我都有小小用處，我諗大家都係提下大家做下運動，好多發夢者隨時成世無郁過都話衝，睇見都怕怕

Jm9你都真係幾九唔搭八

睇下邊個JER住我先啦
我第一個REPLY就話練跑練跑
邊個當睇唔到係度屌我分化?失敗主義?

做左卡士蘭
車尾燈都見唔到

樓主兩條片係講掌上壓同pull up

你第一個Reply已經Skip哂人地講體能 帶氧喎

乖啦 縮返入去啦

瘦L 留名

所以呢? 佢叫你一定淨係做呢兩個動作?

咪講兩樣野一齊做而有效係冇可能
我有冇屌佢話帶氧冇用
我係話慳番D濕鳩做GYM諗法
專心練跑啊

即刻開始都遲 拿拿臨

咩做尖可以擋一擋啊,大力可以推開警察啊保護自己,收番埋啦
咪神化健身啦

一堆人懶過閪咁 做乜鳩運動
返屋企打飛機變大隻喇

你認真?
又啱嘅 對住你呢啲專登Leg Day後跑步咁識規劃嘅人應該冇乜效

Btw都係個句 人地重點講緊練體能 都冇叫你去玩健美 你又Skip哂

其實好簡單，唔駛揀啲複雜既黎做，最緊要有恆心

每日抽少少時間做15min-1個鐘運動就ok，少做運動既話體能會直線上昇，15min跑步最好有2.4k，引體上升3式，掌上壓，無鈴深蹲等等，抽一兩個做就得唔會好嘥時間，豐儉由人就得唔好勉強

但唔建議做建議situp同埋連續2日練同一個位，屋企有鈴有床有彈弓帶就更好

其實我完全唔明有乜嘢好爭拗，認為有幫助嘅就做，認為冇幫助嘅，就提出其他嘢大家研究，有多一個研究方向有多一個研究方向唔係好事咩？
改善身體機能，又唔會有乜嘢害處，而家又冇人話要收你錢

全民健身 勇武抗爭

大媽跳開舞
巴打都要加油呀

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

推呀全民健身整個啞鈴日舉夜舉

有d大陸人仲笑香港D男仔瘦猛猛

同意
硬碰硬無武器幾大力都唔夠打
跑步練氣練速度玩游擊反而著數
加上防暴full gear移動力減弱
運動新手練速度有勝算多d

帶氧運動未必見效架，操野日程:
踎低然後用盡力跳起，連績跳十次八次休息一分鐘再做，一日做十ROUND九ROUND，最少隔日先再操一次

食方面，去買雞扒雞柳雞胸，一日食多200G肉先可以強化肌肉。
唔洗買蛋白粉，粉貴過肉，除非你返工唔得閒煮野食否則無需要。

期待見到大隻連登仔

推 健身 健生 健心

一膽二力三功夫

做運動減壓 又可以健身健心

絕對支持

就係你打佢唔合法
所以起碼要學自保

起碼練好啲運動能力 要避都易啲

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

支持 望到自己就想同自己講句：垃撚圾

持久戰！！

睇到r爆頭
又冇話要一個月變到好大隻
1，2個月加上新手蜜月期，就算肌力只係升左5% 都好過冇啦

Pull Up
Push Up
Squat / Lunges

頂住先

要玩mma

哩句精冇肌肉嘅都要練肺活量。

開始隔日做gym不過自己唔多識練

唔一定
學過兩下既人識鎖關節，鎖到就難發力
有閒錢既就學下功夫、巴柔果d

留明

最基本：操多左野就食返多啲野，休息要充足。食訓兩者不可或缺，否則你操野只係體力透支，愈操愈虛弱。

仲要多跑步 有咩事可以跑得遠

反而因爲發夢做少左gym

有冇重點，睇左好多頁都係廢既

練住30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名 教你點運動點食法

已經很短的了，我還嫌太簡單，入門級書中最像樣和全面就是這個。心態和努力比動作重要

正解，我都幾肯定大部份手足係唔夠錢食咁蛋蛋白質

成立獨立委員會既訴求要改成：

將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審

任何形式之本地法律制度已經失效

任何平台,委員會都只係閉門做車,香港人不要接受。

有意圖打爆記者既眼同行刺記者至危殆,已經要按戰犯看待。

好認真講一句

去得gym房操得起有野睇果班，收入唔低

點會同你癲

1.5 g x kg我諗除左操開果班，大部份後生食唔足

日常生活好難食足

主要係食唔夠蛋白質

明明我地係first world

但偏偏響蛋白質攝取，我地係third world

老麥勞質營養

認真，係
前線好多瘦到條柴咁

推!

其實唔難
早餐食麥皮
飲粉
大快活雞胸紅米飯午餐晚餐都啪一個

即刻做

食完晚飯，或者等開飯無野做
就做運動喇

食唔夠蛋白個下慘

唔認同，人地機師都上前線，
我係老師都一樣有出去發夢

我準備跑喇
你呢

太瘦真係好蝕底，好多時走唔走得甩睇頭十零廿秒，重磅反而唔係咁易㩒低你

in my opinion
anabolic window is bull shit
最緊要全日食夠

推爆佢 打死暴徒

推介大家試下做STREET WORKOUT

YOUTUBE好多教學

我本身一下引體都做唔到 正手最多十下 反手十幾下

你講果d除非係偷襲情況下失平衡，咪思正面對決都係鬥力，我就唔係好信一個大力既人會俾一個細力既人拗到關節

由3x開始睇差唔多

仲有咩書推介
六種動作的最後都有排先做到

健身